{"text": {"hola": 119, "buenas": 36, "c\u00f3mo": 62, "est\u00e1s": 101, "buenos": 37, "d\u00edas": 78, "tardes": 225, "noches": 157, "qu\u00e9": 192, "tal": 223, "te": 226, "va": 243, "adi\u00f3s": 7, "hasta": 117, "luego": 127, "nos": 159, "vemos": 246, "cu\u00eddate": 61, "la": 123, "pr\u00f3xima": 185, "chau": 42, "pronto": 183, "vez": 248, "sientes": 212, "hoy": 120, "hay": 118, "de": 64, "nuevo": 160, "tu": 237, "d\u00eda": 77, "todo": 234, "ha": 113, "sido": 211, "no": 156, "me": 133, "siento": 213, "bien": 32, "mal": 128, "estoy": 95, "triste": 235, "deprimido": 69, "ansioso": 16, "estresado": 96, "fatal": 103, "preocupado": 180, "teniendo": 229, "un": 240, "feliz": 104, "contento": 55, "est\u00e1": 99, "genial": 110, "buen": 34, "humor": 121, "en": 87, "orden": 165, "perfecto": 174, "m\u00e1s": 150, "o": 161, "menos": 140, "as\u00ed": 21, "regular": 196, "ni": 155, "medio": 134, "normal": 158, "ok": 163, "y": 249, "t\u00fa": 239, "muy": 149, "nervioso": 154, "tengo": 228, "ansiedad": 15, "el": 82, "tiempo": 231, "puedo": 188, "calmarme": 41, "preocupa": 179, "ataque": 22, "dejar": 66, "pensar": 173, "cosas": 56, "malas": 129, "ganas": 109, "nada": 152, "parece": 171, "dif\u00edcil": 74, "veo": 247, "salida": 202, "motivado": 147, "que": 189, "tiene": 232, "sentido": 206, "abatido": 1, "energ\u00eda": 89, "oscuro": 167, "\u00e1nimo": 250, "baj\u00f3n": 30, "desanimado": 70, "vac\u00edo": 244, "llorando": 125, "mucho": 148, "solo": 217, "una": 241, "gran": 111, "tristeza": 236, "apenado": 17, "estr\u00e9s": 98, "con": 46, "tanto": 224, "abrumado": 3, "resulta": 199, "estresante": 97, "relajarme": 198, "presi\u00f3n": 181, "constante": 54, "demasiado": 67, "mi": 143, "mente": 142, "concentrarme": 47, "por": 176, "cuidarme": 59, "mejor": 137, "quiero": 190, "mejorar": 138, "bienestar": 33, "hacer": 116, "para": 170, "sentirme": 208, "necesito": 153, "enfocarme": 90, "m\u00ed": 151, "mismo": 146, "practico": 178, "autocuidado": 24, "actividades": 5, "recomiendas": 193, "cuidar": 58, "salud": 203, "mental": 141, "diario": 72, "saber": 201, "sobre": 214, "ayuda": 26, "puedes": 187, "ayudarme": 28, "s\u00e9": 222, "hablar": 114, "alguien": 9, "buscar": 38, "d\u00f3nde": 79, "qui\u00e9n": 191, "manejar": 130, "esto": 94, "encontrar": 88, "terapeuta": 230, "debo": 65, "tienes": 233, "alg\u00fan": 11, "consejo": 52, "sugieres": 221, "reducir": 195, "t\u00e9cnicas": 238, "usar": 242, "mis": 145, "emociones": 84, "lo": 126, "expresar": 102, "cuesta": 57, "sentimientos": 207, "aprender": 19, "a": 0, "comunicarme": 45, "abrirme": 2, "pensamientos": 172, "hablo": 115, "problemas": 182, "comunicaci\u00f3n": 44, "ejercicios": 81, "actividad": 4, "f\u00edsica": 107, "mantenerme": 132, "activo": 6, "empiezo": 86, "ejercicio": 80, "f\u00edsicas": 108, "son": 218, "ser": 209, "empezar": 85, "deporte": 68, "ayudan": 27, "es": 91, "buena": 35, "meditar": 136, "meditaci\u00f3n": 135, "practicar": 177, "beneficios": 31, "puede": 186, "calmar": 40, "mindfulness": 144, "dieta": 73, "alimentos": 13, "comer": 43, "saludable": 204, "afecta": 8, "alimentaci\u00f3n": 12, "tener": 227, "dormir": 76, "sue\u00f1o": 219, "descanso": 71, "establecer": 92, "rutina": 200, "calidad": 39, "recursos": 194, "informaci\u00f3n": 122, "servicios": 210, "organizaciones": 166, "ofrecen": 162, "apoyo": 18, "asistencia": 20, "opciones": 164, "est\u00e1n": 100, "disponibles": 75, "baja": 29, "autoestima": 25, "conmigo": 51, "confianza": 50, "autoconcepto": 23, "gustar\u00eda": 112, "fortalecer": 106, "valorarme": 245, "seguridad": 205, "otras": 168, "personas": 175, "conectar": 48, "otros": 169, "social": 215, "mejores": 139, "relaciones": 197, "emocional": 83, "conexiones": 49, "sociales": 216, "amigos": 14, "consejos": 53, "dame": 63, "algunos": 10, "mantener": 131, "cu\u00e1les": 60, "las": 124, "pr\u00e1cticas": 184, "forma": 105, "sugerencias": 220, "estado": 93}, "intent": {"saludo": 19, "despedida": 10, "que_tal": 16, "mal": 12, "bien": 6, "mas_menos": 13, "ansiedad": 2, "depresion": 9, "tristeza": 22, "estres": 11, "autocuidado": 4, "pedir_ayuda": 15, "recomendaciones": 17, "comunicacion": 7, "actividad_fisica": 0, "meditacion": 14, "alimentacion_saludable": 1, "sueno": 20, "recursos": 18, "autoestima": 5, "apoyo_social": 3, "consejo_salud_mental": 8, "terapia": 21}, "response": null, "action_name": {"action_listen": 6, "action_restart": 7, "action_session_start": 9, "action_default_fallback": 4, "action_deactivate_loop": 1, "action_revert_fallback_events": 8, "action_default_ask_affirmation": 2, "action_default_ask_rephrase": 3, "action_two_stage_fallback": 10, "action_unlikely_intent": 11, "action_back": 0, "action_extract_slots": 5, "utter_ansiedad": 12, "utter_autocuidado": 13, "utter_autoestima": 14, "utter_bien": 15, "utter_consejos_salud_mental": 16, "utter_depresion": 17, "utter_despedida": 18, "utter_estres": 19, "utter_que_tal": 20, "utter_recomendaciones": 21, "utter_saludo": 22, "utter_terapia": 23}, "action_text": null, "intent_response_key": null}